有冇人參加過醫管局大腸癌篩查計劃, 用佢資助去私家照腸鏡

有冇人參加過醫管局大腸癌篩查計劃, 用佢資助去私家照腸鏡?
想問果D參與醫生係咪多數都質素差, 好HEA? 會唔會好似用醫療卡咁，因為佢俾既錢少, 所以會同你HEA做?

？

參與既私營機構理應同質素無關，
對於私家診所來講都一樣係生意。
參加者第一步要先見醫生，
再做大便隱血測試，
測試呈陽性，政府先至會資助果舊錢比你做，
而呢舊錢同平時自己比錢岀去做既係差唔多，
所以就算到時檢查見到有瘜肉，醫生會拎埋岀來，
唔會因爲係政府資助而做左小左/差左的。

不過第一步見醫生的診金，該部份政府只是資助$280，所以有的診所亦要參加者補貼差額，並不是間間免費。

師兄想問係咪有參加過，個醫生會唔會好似用醫療卡咁，見你係計劃參與者就閪口閪面

我未夠年齡做喎師兄 50-65歲😂
屋企人就有做過
都話醫生係有錢收，係比平時收小丁丁姐😂
好樂意的點會西你面
不過唔擔保係咪間間都一樣服務質素嫁！
你有興趣請留tg